[有圖] tvb又做乜9？？？

開窗無問題，我日日都開

係咪因為用拼音？

google語音翻譯

連開二隻窗，

俾人撞仲開到佢架車嘅窗 好身手

都好嘅，起碼係粵語拼音先
槍同窗強國拼音唔一樣

重要係兩隻窗

我今朝起身熄冷氣都開咗兩窗

唔好拉我呀

仆街，我唔記得閂窗呀！